# jpc
Job Placement Center - Sebuah aplikasi untuk menjembatani antara pemberi kerja (employer) dan pencari kerja (job seeker) - www.firstplato.com

Feel free to reach me on :
- https://www.firstplato.com
- https://www.facebook.com/firstplato
- admin@firstplato.com
